程式交易學習揮手

大家好，一直有興趣試下整啲策略，不過一直就係閒暇之餘搞。

試過以前用大陸同花順，Metastock。都試過Freelance 幫人用Excel 整。

之前，用過下富途個real-time API 再加Python。

想知大家依㗎係點做Algo trade ga?

估唔到Futu個API有人用個document 太簡單，想知巴打點用futu api trade

我有諗過用 黎做alto trade不過好似幾複雜自己trade算

有科大舊生，創業搞左個platform ，不過就係大陸股票同美股。港交所好黑憎，real-time data 要收錢。

都試寫program 去吃Tencent finance ，不過有cache 個data 唔夠real-time ，又拎唔到order queue

要有少少socket programming ，就會覺得個API係好易用。主要係佢哋發現無乜人用，就無乜點理到個接口，然後又要係windows 開住win app行。

回頭是岸

點都好過睇所謂"基本分析" "消息" 黎鳩買

我條logic:

我剩係拎佢個real market data
trade 我就冇用佢api嚟trade

留名學嘢

學到野

IB api shd be the only broker usable...
其他個啲都麻麻
利申新手 想知寫完個program點放上去aws到每日run

放aws run monthly fee蝕到pk

其實最平方法，有部舊電腦用嚟行就得。

ec2唔係有得免費咩 雖然有limit

係屋企長開好似無cloud咁穩定

富途無future

同問，有冇入門書推介?

1 year free

use alibaba lor, so cheap

LM交流
用開MC同Python
有自己方法玩
行左年幾都仲賺緊錢

之前寫過EXCEL VBA, 好慢所以無再用

程式交易要準備好多野
1. Brokers
2. Data Source
3. $$
4. 一部電腦係穩定上網唔會死機
有齊呢D硬件,就要諗下玩咩市場
1. Futures
2. Forex
3. 正股
4. CFD
諗完玩咩市場,就因應唔同市場同brokers用唔同既development tools
1. MT4
2. Multicharts
3. Amibroker
乜都揀好哂,就因應唔同tools睇唔同既書

MT4 唔熟幫你地唔到
如果想學下技術指標可以睇呢度

想睇下D blogger用 ALGO TRADE既心得就係呢度

唔想煩想租人code既就係度

佢部free tier廢到PK
正正經經用自己電腦仲好

收到